(求救）iPhone 更新唔到 apps

更新iOS 又更新唔到 之後啲apps icon 變哂黑色 用唔到 去AppStore 禁極冇反應 點搞？

Book天才bar啦

返緊工 行唔開 冇電話用好想死

重開機

試過 冇用

你個嘢壞咗呀！